分化真香港警察同畜龍小隊先？

如題，有無方法與機會？分化畜龍出局先，再追究黑警責任，係唔係更易做到？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

睇翻背景 畜龍係絕對服從類既狗隻
好難黃化佢地

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

其實911係好機會喔，911恐襲到依家都係美國人惡夢，可唔可以考慮下911反恐怖主義遊行？主題是”反黑幫，反畜龍，反黑警”？反打壓人權的共產黨恐怖主義？

唔晒黃化佢地，我估警察內部也知自己做錯左好多，我地可唔可以推波助瀾，讓畜龍替黑警背鍋先？踢佢出局？

白色恐怖，我地都可以做

一齊打經濟戰
抵制藍色餐廳

分咩撚野
一樣要死全家

我地無槍無炮，點讓人死全家？不如一個一個來先。頭先睇到呢個，希望有啲用

Yeah 希望文宣發力

推

佢地好多教官級黎 做錯都冇人敢屌

獨立調查委員會係為警隊清白！

畜龍唔係年輕人來嘅咩？我估佢地背景冇香港本地警察咁樣正喔

都係個句，要好似中世界獵巫咁，等佢地篤灰自己友求自保